仲有無人敢笑我止蝕?

輸幾多

65%

真係佩服

點解唔笑得
btw 邊隻?

Plug

輸65%仲叫止蝕？
呢啲叫斬倉喎

Cpe由27跌到5蚊冇斬過 而家升返有賺